突然咁多post吹風話iphone安全 係咪popo終於破解到iphone？

會唔會係打到你講PW

唔用iphone你用咩呀?

美國政府都開唔到iphone

唔通用華為？

FBI都破唔到幾時輪到毅進仔

講個錯既

打埋你屋企人

打到暈咗或者死咗，然後指紋解鎖，唉屌

用下腦啦
就算我係狗呀，破解到都唔叫你用iPhone 啦
Android 連破解都唔使

Cellebrite 是一間以色列著名的科學鑑證產品公司，傳聞 FBI 當年成功破解專門為各國政府及各類鑑證機構提供相關的器材，當中自然包括一些極權國家，沒有人民授權的非法政權及旗下負責維持政權的不法份子。 Cellebrite 最近就推出了最新一代的 Universal Forensic Extraction Device（UFED）破解裝置，可以幫助鑑證人員破解已經上鎖的 iPhone，就連 iOS 12.3 版本及較近期的 Samsung 手機亦可以成功破解。不過除了鑑證用途之外，實在難保部分極權國家，會將 UFED 用作破解一般市民手機的可能性，再訛砌各種子烏虛有的罪名，加諸在無辜、合法表達意見的市民身上。

ios同android一樣出左一排就有破解
然後ios有update
android又有security patch
2邊都係咁loop
不過果粉只會選擇性咁話android冇update唔安全
其實ios一樣會比人破解

唔洗破解
請問用咩方法呢分享下

宜家得iphine係手機炸 其他個啲係手機？

唔知點解啲人覺得iphone唔會中毒 唔會有漏洞

可能要用毅進制先破到

iphone11比人話無新意又貴
上頭咪叫班藍精靈開OT囉

其實唔關用咩機事
個問題係冇危機意識
用iphone亂9咁開釣魚網 亂9咁dl app一樣會出事
無論android定ios 只要授權左
wechat咪一樣拎得到相簿 contact gps

講緊唔解鎖嘅情況下姐
解鎖之後插落電腦咪又係直接copy

前提係唔解鎖

啲負評係咩事

解左鎖就咩都睇晒啦

可能限你半個鐘唔解鎖就斷一隻手

發夢仲開生物驗證咁就自己攞嚟啦